國難五金屌咖喱飯派富臨糉

佢嘅主要論點係派藍店糉會影響黃店糭生意
因為啲人拎咗糭就唔會再買糭

泛民大把嘢可以屌
但講真我覺得派藍店糭係利大於弊
一來「蛇齋餅糭」有「糭」已經證明派糭確實係拉廢老票常用而且有效嘅手段
二來佢都有用貼紙遮

因為拎得糭嘅多數係廢老
所以本身受眾唔多人係堅持去黃店消費嘅一群
更何況絕大部份人要食糭都唔會淨係拎一兩隻糭就夠喉不論黃藍陣營嘅人一定會自己再買糭（自己包除外）

同埋講咗好耐 抗爭講咩風骨
對自己陣營利大於弊嘅就拎/做 利益最大化

重有人理佢講咩

國難五金收皮啦，個隻熱狗格摵都摵唔甩
總之批鬥同路人最大聲

人哋送嚟 唔通唔要

佢咁講區議員嘜7都啦應該派啦
派完啲街坊就唔會買

當年都有句 食窮民建聯票投社民連啦
用對家資源幫自己宣傳咁先係高招
派傻嗰陣再夾張反國安法文宣咁就perfect

重點應該係富臨支持范國威, 應該比愛國愛港人士抵制

On9,佢知唔知乜撚嘢叫草船借箭呀

拎得糉嘅廢老都係睇邊個派,你估係睇咩牌子咩

屯門有區議員派籌比廢老拎糭
D籌印哂黑警罪證既相

有撚

咁就啱啦
完全係無本生利
都唔知屌黎做咩 都冇撚腦

國難五金係咩嚟？好似聽過呢個名，但又冇乜印象

同意
不過條友不嬲on99

同意
國難條友不嬲on99

是旦啦

仲捉唔到你隻死熱狗

咪撚再貼國難五金班煩閪怨婦啦屌你老味 班撚人真係唔撚覺自己煩

pin呢個啦

國難五金脫左熱狗都係狗

貼得好
用別人嘅武器去打擊別人
為自己爭取利益係一件好事嚟㗎

國難一早變咗過街老鼠啦，洗撚理佢

痴線 免費點解唔要
拎去做蛇齋餅糭再貼文宣不知幾好

又唔係買 免費資源有咩問題

拉

有咩問題
如果係拉藍絲廢老票
佢哋點會睇間嘢係咪黃藍 有糭就加分喇
佢唔駛出錢 又可以草船借箭
國難五金嘅教條主義同左膠差唔多，只不過係光譜嘅另一極

篤魁熱狗
捉到必須叔一燒

所以話 香港太多呢類右膠唔識玩政治
浪漫主義上身同連登啲無不嘅小朋友一樣

無票*

藍店有免費野派。。梗係拎到盡咁如果係派錢又唔要咩

用人地既資源益自己友有咩唔好

浪漫抗爭比啲掌聲自己再等輸？

國難家書單野搞掂未啊

仲未解釋喎

咁撚得閒屌人？

有無出賣手足

用得唔好哂 又可以拉票又可以宣傳警暴/反送中 根本冇得輸

支持區議員派喎
都係派比啲老人家 唔使自己出錢買呢d蛇齋餅糭
係黃既 會自己出錢買糭嘅都唔會去攞呢啲免費糭囉
所以有咩好屌？
絕對支持

咁都有得屌真係on9

唉！點樣先可以將一個亂散既人群，
再次團結起嚟！
以前黄就黄，藍就藍。
好簡單，不分化不割蓆！
依加就不停互屌！
係我思想太落後？！一定係啦！

又係條過氣熱狗
摺埋彈撚開啦

屌同路人多過對家既會係咩人？心照啦

召喚國難打手

咁應該屌煤氣公司用富臨
有得食唔食咪又俾環保撚屌

叫佢食屎啦搵義士遺書出書單嘢唔撚喺以為香港人唔記得啊
而家喺富臨背叛藍圈支持泛國威搞清楚未

佢貼左富臨兩個字 已經失去宣傳作用

咪係應該大大聲多謝富臨鼎力支持

佢貼自己個樣都算係宣傳自己啦？

果少少粽講到可以影響demand supply

咪撚理佢啦

利益最大化，有免費對家資源點解唔要

幫煤氣公司派
利申：對范某冇乜好感

廢老就算唔攞佢d糭，會去買黃店d糭咩
點搶黃店生意
攞藍店既錢拉廢老既票都唔知幾醒

借力打力不知幾好
唔通一萬蚊又「風骨」又唔要? 你攞去捐曬612/攬炒/HK watch都好

咁on9, 食窮男店票投民主有咩問題，而且一人派一兩隻，又唔係派得多，有幾大影響生意，你話派十萬人，每人10隻就話姐

有人理係咪富臨捐？我淨係知咖喱飯派囉

pin this

無聊野一單

佢個教主當年都係教人食窮民建聯，票投社民連

其實金主係煤氣公司
佢係邊度買控制唔到
咖喱飯收到幫手派
算係俾人冼咗鑊
不過算啦依啲少事

講明係幫煤氣派，錢就煤氣出，富臨個名仲遮埋

呢鋪咖哩飯做得好岩wor
普通市民只會知係飯民入面ge新同盟派傻

國難收哂皮去左邊

五金佬真係唔識字

一於搵貼紙遮住佢

有咩問題？又唔使簽賣身契又唔使錢買,我贊成攞盡港共同紅底著數

有D議員都開始反思緊，下年會咪應該派黃圈嘅傻

想像下如果黃圈將糉賣俾民建聯
民建聯再將啲糉送俾廢老
連登討論會點？
咪又係屌柒自己友，同民建聯合作，俾機會佢地宣傳
結論就係，總之有啲on9, 點都係屌柒自己友，唔諗下件事整體有咩benefit

有煤氣送嘅糉，就一定派咗先，因為係拎緊對家資源幫手宣傳
咁做唔會減少咗黃圈嘅生意，因為區議員可以將用送煤氣糉慳到嘅錢，再入多啲黃圈糉/買黃圈飯卷嚟派，咁就可以用同一舊錢做多兩次宣傳

我覺得同熱狗有關架人都係有d煩,成日都覺得自己 眾人皆醉我獨醒

唔洗上嚟講

熱狗格點洗都洗唔到
又唔見你去捐？

啱，坐低先

派咁成本何來
又係捐？
唔好咁on9畫地為牢啦

拎黃店野去派 : 泛民搵人笨柒 拎人資源幫自己做勢
拎藍店野去派 : 泛民係共諜, 藍店勢力支援

唔派 : 泛民尸位素餐 乜撚野都唔做 淨係識出賣港人

其實應該係煤氣要反思
是咪應該唔好下下幫襯大財團
橫掂做善事
支持下d社區小店又可以幫到老人

唔講都唔記得國難五金

李政熙你條撚樣 收手足家書最後助攻黑警 仲將真跡出埋書 點撚計？

唔係佢地主動派藍糭
係煤氣公司應承sponsor，要派個陣先知係富撚糭

人地10號已經講緊有sponsor

打後人人都係呢個星期先知係富撚
想點？想人丟曬啲糭？？？

叫熱狗慳啲啦

你覺得煤氣個立場會唔會走去搵黃圈整？

唔好理佢啦

國難班柒頭係咪會聽藍絲話 唔攞正苦果一萬蚊?

宣傳左d乜尻? 都遮左個名，條友係咪盲架
借花敬佛有乜問題，籠絡下d藍屍廢老囉，佢地都係貪小便宜架啦又唔撚駛錢，咁都有得屌，On9

票投社民連，食窮民建聯

無咩特別嘅post 唔該唔好post上黎 無人想知

笑死寫明係幫係煤氣公司派但係就入議員數

食到落肚個人就會變藍

睇黎以後幫任何機構派野都要問清楚來源

敵人既資源一定要據為己用,壯大自己
咁簡單道理熱狗都唔會明唔想明。

佢都on9
國威唔派佢地自己唔識派咩
都唔用腦

識少少econ嘅人
都應該睇到好想死

諸葛亮冇啲骨氣
搞到蜀國對造箭工demand少咗
所以搞到蜀國造箭工失業

其實除咗五毛共諜
咩人會講呢啲嘢

自古以來都係咁 依家先忽然屌

依家唔洗買裝啦 condom仔國難

仲有嗰個垃圾白影 同國難行得好埋

條割爛五毛又出黎扮大台？

邊個用曹軍嘅箭就係鬼

淨係睇過第一句乜嘢 你哋個黃色經濟圈
已經明白呢一隻係已經暴露咗嘅共諜 敵人反對得即係我哋做得啱啦

國難家書Q&A：

Q1：未經同意出書，食人血饅頭！
A1：本店是真金白銀購入每一個故事，而且亦有告知對方計劃出書。

Q2：如何保護家書作者身份?
A2：無名無姓，只有匿名或化名。而之前有電話聯絡的都已人在外地，國難五金亦都無保留他們的任何聯絡方法。

Q3：筆跡供警方搜捕抗爭者，因而有抗爭被捕？
A3：請不要看太多三色台的爛編劇。

根據我們的法律顧問的說法：「筆跡鑑定如需做呈堂證據的水平，費用高昂，龔如心案便是很好的例子。而且人海茫茫，要由筆跡找到指定人士，是需要投放大量資源。國難家書中的故事，不見到有任何極端情況值得執法部門這樣做。」

如真的如惡言中傷者所言，早就應該有抗爭者上庭時，有「家書」這個呈堂證物。而事實上，抄家時被拿走的家書，皇軍已在法定限期將近屆滿時，全數歸還本店。

Q4：將抗爭者的故事出書賺暴利，食人血饅頭！
A4：本舖會秉持一貫宗旨，在能力範圍內能夠應付的產品以學生優惠價出售。這亦是為何被抄家三次亦能全身而退，因我們有收錢賣貨，即使有些時候是完全不符市場定價的十元套餐，但我們亦有被視為人血饅頭的VIP產品以取暴利。為了不會誤中「非法集資」的法網下，本店沒有收取過任何贊助，那大家想一想為何本店能推出數以千計的「學生餐」。

＝＝＝＝＝＝＝

圖文：手機中看到RTHK今日的即時新聞，以證明家書原稿於此時已不在皇軍手中。

收皮啦 人血饅頭

熱狗五十步笑百步

食撚屎啦國難五金依家佢對場運動有乜撚野用呀
快撚d收檔啦

由國難仲係神枱已經屌佢小學雞自我中心
冇人CARE佢就左屌右屌搵存在感
嗰時日日都俾人屌我分化狗

到佢露底我真係開心到仆街
大家終於唔洗俾人撚